[PS4] Monster Hunter World (2) 今晚開波

1/25號23:00 狩獵解禁

資訊頁

新手Q&A
Q : 玩咩武器好?
A : 覺得邊樣型就玩邊樣

Q : 多唔多人用 弓/笛/鎚/乜乜物物
A : 多

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q : 幾時有中文更新?
A : 26號以Patch形式下載

Q : 玩男角定女角?
A : 隨你

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q :有無人開個新手群？
A : 冇，有咩就係度講/係度約戰

Q :點解連唔到線既?
A: 因為要俾錢買PS plus

Q: 有冇pc版？幾時出？
A: 預計2018秋季出，除此之外咩情報都冇

Q : 買左日英文版...係咪要買返中文版?
A : 睇說明啦文盲

Q: 噴血少左點算好
A: 設定係咁

Q: 傷害數字好撚核突可唔可以整走
A: Option有得較走

Q: LOCK人有冇得用番3DS果款
A: Option有得set

Q:買錯日英版點算?
A:屌你老母個老母

有追po
但都係有個問題
online 係可以好似online game咁 見到同一個分流既人
好似2k18 or GTA咁
定係只可以入房，好似LOL or 2k17咁

THX SORRY

lm

等睇爆多個

Q:買錯日英版點算?
A:無錯，第一日就會有patch有中文字

應該先入房

實會

FF留名

咁慘

好想嘲諷人

呢D官方講左百九幾次就唔講啦

尋日8粒鐘爆一個
呢個唔知頂到幾耐

忠實任迷

劉明

今晚前就爆post

其實而家PS4 PRO剩機都係3180, 又唔係貴, 買厚機/SLIM機爭得果少少, 但性能畫面差成大截

公會可以有50人

集會所可以有16人

下晝就開得波啦

好彩今次mh唔係年尾同pkm一齊出炸
年頭應該頂到耐d

轉個頭又有人問架喇

但係厚機唔係2000唔使咩, 都差1/3喎

頂到出龍豬

明日花世界第一

2隻game一齊玩

王思聰果類一定已經玩緊好耐

3180同1980真係有咁大分別?

同條女係咁e食兩餐都無咗喇

唔好意思 借post一講
咁多位上網訂左貨既巴打
聽一聽電話
你唔聽電話我約唔到你送貨 要等到下星期先送到

PKM年尾出唔出到都成問題

你有權有勢就幾時都買得！

關唔關你事呀

唔知d怪中文名係咪叫咩揚庫庫, 蘭波斯之類音譯, 定用返素材入面嘅別名

玩玩下MH又要走去撚兩場龍珠 真幸福

希志世界第二

唔係自己拎架咩？

波多野結衣世界第三

希望會有 希望會有

留名

用別名

顯性gay lo

我當你差1200蚊, 1200蚊享受1年4K打機, 每個月120蚊, 係咪窮到咁呀真係? 何況你都唔會剩係玩1年啦買部PRO

特都幾期待呢樣

利奧雷歐斯

連登好似改唔到名

係都費迪南啦波多野唔入流

只期待村長武器

呢啲睇人架啫, 對我嚟講都大架, 主要係我係為mhw先買ps所以唔打算買太好
其實係咪藍店買最穩陣?

希望龍珠個ser搞好啲

如果有得簡緊係簡返成瀨心美

ipz 127

你為mhw先更加要買Pro機

DEMO時等勁耐都無match玩

得罪講句, 為隻GAME買部機但唔考慮長遠有咩正GAME岩玩真係好ON9

咁都要有4K mon support嘅, 我要計埋呢筆錢呀

包送貨

想問個問題，我買黎主要同一、兩個朋友玩，另外時間都主要係自己單機一個，會唔會中、後期會有啲一個人自己打唔到嘅？

個次壞ser我排咗個字都無場 明明爆哂人

痴撚線又一個

我都明呀, 但係我本身係歐美game嘅PC撚嚟, 日系主要都係玩過MH, 所以今次可以話係on99出機

無訂 依家有貨未 諗住陣間去睇下
利申p3>3g>4>4g>x>xx玩家

龍珠係咪似street fighter？

中意KOF / injustice 果種

仲未叫我拎碟

唔會 放心玩

應該無掛
總有人自己玩架嘛

會就實會,除非你好勁,solo哂d龍都無問題,如果唔係最好都搵朋友/街外人一齊幫手
不過今集好似你1個人打打下唔夠打可以吹雞叫人入黎幫你手打

基本上唔會 但係有難度既

或者你可以考慮上黎搵巴打一齊玩/搵街場

我當年都係為mhp買psp

咁正？ 打到一半吹雞？
咁貓車數點計

真係正啊嘛-,-

av店答唔正果d應該有問題

如果最盡得上位就單機都打到
g級就對技術有一定要求

大把人話冇4k芒唔買pro

有錢都on9? 唔係呀化

我為pkm買3ds
其實只要有一隻長玩既game就值

觀廣一開門 即搶

咁有錢賣報紙頭版
係咪真係咁好賺

咁貓車數就唔知,我印象中係打打下唔夠打可以射粒野上天跟住吹雞(之前上網d人講)
有錯勿屌

出ps4就係為左玩2k
算唔算長遠

睇你有幾熟手, 今集冇分村長同集會所級, 所以後期大怪單機打應該都變成以前村級血量, 理論上應該所有村長級都係單機打得到

不過新一集而家都冇人知後期怪強度同以前有冇分別

今日偷跑咩

1tb 機想換 pro
部舊機可在放倒幾錢？

救難信號呀 其他人可以入黎幫你
應該都係三次

聽日頭條應該係：香港史上首次横跨各行業大型罷工潮

得啖笑
衝咗第一批Pro機

買完唔好好開post怨封塵冇game玩就得
會怨即係本身都唔願洗錢

隻game令到多咗人買機
應該真係咁好賺

香港咁多傻仔

我為咗MH4G買咗2手3DS, 玩完即放
然後為咗MHX買2手3DSL, 玩完又係即放

正呀喂
出外靠朋友係冇錯既

其實買pro唔止係為4k既,仲可以提升1080p既fps同畫質

我買開果間都話今日應該會派貨

有救援系統 打打下吹雞
今集好照顧新手

咩答唔正.....

次次mh都咁講架啦

重有個wifi
但有貨咩而家

團長都玩mhw

買唔買pro都嘈一輪
你哋又想今日之內推爆多個post?

我部ps4 玩beta果陣有時會好撚嘈 返去清清塵先

好合理
game 越新手向越受歡迎
君不見LOL dota
照顧老手佢可以set d 難d 既任

但有數字睇啊，肉質，導蟲呢d 對新手好好

好打極有限
仲衰過黃金

觀廣首發 貴兩百都買

套av

個攝影師問顧客明日花正唔正

d人答無睇/已經無睇

明日花嬲爆爆

諗掂左,
買支淨咪去插手制,朋友對話較到去5.1喇叭出聲,如果要靜就插headphone去amp,部amp好似有假5聲道出,連耳筒既dts-x都有。

屌原來你話又一個 "po"

1100

其實係今晚2300定0000可以玩？

喇叭出聲你D friend會好慘

原來咁平
整多部買多隻GAME 雙打都好似幾正咁

女警也精靈未懼惡人 要將那奸黨盡力擒
這一對警花未懼兇恨 就算是有困難也前行

日版2300 行版0000

Ps4今次個勢勁好多
Mhxx都係差d

所以佢真係賺唔少
又吸引一大班新手出機出game

自己左手同右手雙打？

巴打我有興趣收喎, 但我都唔知價

細佬

有女陪佢打

500同你收左佢

芒亨買中文版可唔可以轉返日文介面? 定係更新完就強制中文?

seed呢
有套咁既野,我想睇劇情多個睇佢扑野

Mhxx 都仲係 3DS/switch
唔係fans 應該唔會買
但mhw 今次出PS4
仲要前幾個月不斷炒熱佢，實大把人玩

有得選擇

我唔明點解D人仲要買舊機唔買pro,價錢唔係差得

遠，但pro性能好好多，load game,畫面,幀數都比

舊機好，而家買舊機不如索性唔好買

唔識聽日文......

今集有中文同擺明開埋新手市場
之前都係得真獵人入坑多
而家真假獵人仲有嬰兒獵人都俾mhw吸引

痴線
唔追Po啦
追唔撚完
8:30睇第一個Po1001
睇到到而家同我講第二個Po仲有5頁
成班都癲

唔係你以為我講咩...

diu 你理撚得人丫
咁都嘈一大爛餐

真
有啲人仲要執著slim 定普通PS4
講真兩部都係垃圾

中間嘈買唔買pro而已，根本都唔撚關事

1都未追晒熱門就彈個2出黎

可以轉

你拍架 係咁宣傳既

pro機都會

屋企得我同老婆同個2歲既女,我d friend佢都識既

好彩無追
已經睇左半個鐘耳機文
上個Po

tonight 連登 join the hunt

慘得我睇live
九撚唔搭八

snis 789
avgle 有
琴日睇左成個鐘

snis 553 又係勁好睇

買唔買係佢自己選擇
理得人咁多咩

有中文字幕-,-

喇叭出聲最仆街係你d fd會聽埋你電視聲，即係佢講一句說話會聽返自己講野同大量雜音，有d用隔音好既headset係難受到應一應，為人著想開mic就帶headset啦，對面好撚難頂架，你試下自己每講一句說話隔0.5秒有同一句說話重合丫

我就一向black list呢種人既

其實唔洗追

無知一問，有個港免費PSN ACCOUNT，上網買一年268PS+再是但買咩版嘅GAME今晚就連到線玩?

尋日留個名個爆轉頭爆左

岩，ps5都就出

飛住嚟睇咪得 咁老實追哂

想問邊到有黑色PS4 Pro 1TB官方價買？去左188度問要等月尾先有貨

系牙

有無SEED我果套無字幕...

好,如果今日無偷跑就返去睇明日花

女警也勇猛實力過人 每一次出更負重任
這一對警花彼此關心 就算是有挫敗也同行

ps+ 唔係話去7仔定唔知ok送3個月咩？
上個post有講

avgle睇就得

應該都俾人掃哂
藍店係官方價

聽左喇 其實唔差既

Thx 巴打

索性係公司睇啦

可能有意外之喜

好
今晚J到11點然後打芒亨

女同事同你扑野

有冇人諗住一開機就直沖集會所先

祝你J運亨通

明日花咁樣衰

同埋PS4

你食開吉列豬扒?

真係唔方唔FF

有冇話送三個月個優惠做到幾時？

我唔准你咁話我av女神

搵我？

我本身就唔討厭舊機玩家，不過今時今日個性價比一定係pro,到時上網連機刷野唔好屌尻舊機又load得慢阻撚住晒 香港人乜都要快

我唔係GAY

J完射落街
屌我而家係公司扯到頂住台底.....

冇晒精神
再通一晚頂
病鳩埋仲衰

病左可以請病假之後.....

點解唔落credit寫返農夫?
咁樣都要賺view數?

小島 橋本 夢乃 架乃

講到一定同港豬連咁

無限loop

其實今晚無諗住通
諗住開完人玩幾場算
講就話通頂姐
屌，你估真係唔洗做咩.....
放假先通頂煲

射波囉

要比假紙....

今個月編更果陣唔記得26號出mh,搞到呢個星期六都要返工

有冇港島撚等緊實體偷跑? 通常邊度有??

病咪得咯

reported

I know that feel
係party一聽到回音一定會屌撚死條友

如果我聽朝好似今日咁差D唔知醒
我就請病假....

其實mh真係好好玩

但我都係鍾意訓教多d

今晚創完角打一場就訓

假獵人

你一定唔會知醒

痴撚線 又開第二個post

我都係聽日放工先玩
跟住煲到星期日晚

渣㗎 咁興奮我訓唔著

如果今日有偷跑,今晚就可以開定角摸熟下隻game,之後玩返1-2個任先訓
一定好興奮

葵芳有 448現

我星期六要返.....

港島多數都係188架啦？

最鐘意玩大小爆彈
同FD玩經常 大小炸 炸龍炸隊友
重弩輕弩 不斷用擴散彈 打到個FD爭D想擲手制

痴線啦

11點開波

創角創三個鐘

都兩點，打埋個任聽佢新手廢up分分鐘3點先訓

痴撚線,真係出左

健吾

188多數正日

出去偷跑喇喂

錯重點

癲佬放監

你創個明日花出嚟?創3個鐘

訂左，一陣去拎

其實平有平玩貴有貴玩
好多人都冇打開pc game嗰啲
對fps冇咩特別感覺
對佢哋嚟講可能只係睇落快啲咁
所以slim咪slim囉
橫掂都玩到嘅

健吾正垃圾
痴埋坤狗度

創角係最好玩既遊戲

psn留守區

物以類聚
有乜問題

屌你老母

葵芳

屌你老母，講還講咪講坤哥

利申 12年坤哥飯

錯重點
不過今集我都會慢慢創

有冇搞錯
SONY明明死守PS4 GAME唔比人偷跑
但MH谷到咁行所以肯比人偷

有劍靈一半就好

含淚留守

其實個賣game專頁叫咩名,搵唔到既

撚屌柒鳩閪

NICE

差幾粒鐘姐

嘻

我地psn黨就有得期待，班傻西無得期待

嬲尻 等得咁辛苦

PSN版係直頭game都唔會開到？整個人物都唔得？

今晚咪開得囉

比你整得就玩得喇

唔係玩online都開唔到 so9sad

充滿期待咁

依家實體賣正價?

屌呢隻HIT過HORIZON
HORIZON個時實體都炒到飛天

我以為今次一樣 醒水買數位
如果偷跑又賣正價 真係屌你老母

正價428

大貨既話實無得炒 好似fifa咁

CAPCOM咁DUM本係蘋果報賣放頭版

MH又讀心

其實我都係琴晚先係psn買
明知日會偷跑 但收工約人睇fate

Nba 係beta俾你整定，呢d咪醒目

含咩淚
咪由佢地跑
可以跑幾快

比半日時間你地打晒d女裝出黎
仲未諗掂男定女

己拎GAME

Same
原本無訂又唔想食炒價，買左數位版

收工時間炒番起個價是常識吧

我部機係咁彈碟 焗我買數位

咁我又想早啲玩
度日如年

你想唔想對住個男人屎忽幾千個鐘

行game無得偷跑好耐架啦
但mh又肯比佢偷，屌
利申psn dl

正價係幾錢 ??

i see,咁我長插個耳筒先

黃金有未？

我之前買人中都好似有偷跑.....

而家去黃金買會唔會有正價？

428掛

痴線 咁快又推爆一個post 又要留名

著晒甲當黑魂咁玩有咩問題

$448

男

小學雞果陣覺得男要玩男角

觀念就維持到呢家

今日落左全版A1 ，如果唔偷跑點回本

我實用女裝唔駛諗

我對過⋯
其實連屎忽都無得對
男裝只係又大件又冰冷既裝甲版
不了

邊度？

OIE番工撚唔知Lunch去唔去188好....

你諗下你將條JER放入個男人屎忽度....

反正鎖ser 偷都唔差得遠

好景一上第一間。 岩岩上貨

諗過好多次....

其實實體早半日都唔算偷跑

好正常

我正式宣佈個post變做偷跑貼圖區

貼一個扑一個

扯左?

點都要今晚先玩得

買PSN版既,收工返去訓到開波打通頂囉

岩岩入手普通版478$

準備唔追po

利申完全無睇過stream保持新鮮感

數位版既我表示 好想沖出去買實體版

其實大把貨
真係唔洗炒

梳囉我中二病玩代入多過j女咁j

收工食埋飯返屋企開得game都10點幾
其實真係差唔多

愈黎愈貴

我就好簡單
對女人冇興趣

一定係揀女，再合一套最索既裝打天下

有冇元天撚諗住買碟但又未訂 今晚會walkin 買?

我都準備潛到開到game先上水

返緊工表示好想快啲到12點出去買

劇透記得粉字

有無人觀唐區報價，想一間lunch 去買

準備炒了

好唔抵,其實加多20蚊就有特別版買

數位deluxe 都係498

推得快過波Po

仲等今晚

依家好去買

偷跑冇人幫拖玩唔掂夜晚放game

起風
話數位左好想買實體個D快啦

今晚去買 500蚊啦上到

聽日香港可能有五成人病

黃金有未?

係邊買？

188有冇探子回報？

公司 REMOTE PLAY

我請annual架,下星期一就唔sure la

每禁一下f5都有新comnent

五百不如買數位豪華版

上唔知邊個post 有條U汪 link show咗唔少男裝

好腫,成個不倒翁咁

求188報價

5分鐘貴30

其實我以前都係玩男

痴線有咩開心得過返工

mhx永遠都只著條藍白底褲出去做痴女

放假

唔同地方買姐 今晚數位都開波啦 謝絕炒價

有冇人報告 188有未

劇透記得粉字
貼圖最好貼link

咁撚貴

特別玩防強防性
大家都係肥仔甲
女裝點解可以又幼又有線條

返緊工，要等放工，要等0000 psn版

係咪有機賣？

買實體係為咗放返出去嗰啲見到炒過500有咩感受

仁王有下載咪又炒。 睇貨啫

放到29號 條撚準備

PSN

星期一射波見工之後打

好彩今晚要練波唔洗煩

我呀
所以我先唔玩男玩女

唔係
我同FD 落左訂左2隻
點知佢岩岩話搵到FD share 數位版
而家多左隻

谷到咁行唔係超大量貨我都唔信，所以實炒唔起，應該係

今日開始會多咗幾多失業人士?

Ps store預購左之後喺邊個位下載
搵唔到

仆街 比左錢先發覺買左日英文版

今晚開始做真 ‧ 獵人

冇失業
係全職X獵人

誠哥都阻唔到

有咩問題

200 收

THIS

好彩做gym唔洗煩

之後先有更新

內容資料庫>已下載項目>MH>下載
大概係咁

買左數位
諗住買隻實體屌住先
聽日平賣走佢

Juno男裝都算最型

但女裝有風格得黎,仲有沙漠比堅尼睇
今集點都係玩女角

大家都係全職

偷早幾日就話姐
依家都係半日既事

睇Q&A最後一句

假膠黎

拖佢出去打

中文個patch係咪要今晚0000先有？？？

哎呀我又染左 自吞膠

有冇咁緊火

打電話問下官方

呢d係朋友？

24號偷都諗下 今日先偷 不了

不過有個位唔係好明
點解實體版偷跑玩到但係數位版反而dl完玩唔到

好景出左貨啦 好景出左貨啦

幫你打左 佢話係

你個弓口

唔係， 要填form申請等佢批

我反而覺得女自盡好柒

你個名

Thanks

因為正常偷係唔啱

廢青學生唔洗番學全日好得閒

搵人拎隻龜殻搖兩下咪知

咩價錢？

pro邊區仲有現貨賣？

邐緊好唔好開過新PSN黎打
之前ON9 ADD左同事
拎假打機廢事咁揚

二月頭先返香港,無慾無求

幾舊水都要share
cheap撚到爆

del fd

Block咗佢咪得

個個都話出咗，價呢屌你

真男人玩男角

可能你會見到同事online呢

咁唔買實體版嚕

你確定要刪除這位好友嗎

DEL/BLOCK咪仲揚

同同事一齊打

口頭蟬黎

SET隱藏咪得

驚閪咩
你批咗我事假，你理撚得我用嚟做咩

walk in未知
但係有圖有真相

可能佢都諗緊同一樣野

有冇屯門巴打知道屯門置樂出左未??

拎得AL，你理撚得我全日屋企打j

448又有470又有
你有無睇架?

傳說中既獵人

肯定同囡囡去

人地唔會咁細膽

巴打有多一隻？普通定deluxe ?

我會del fd

又係WOR

Lm

Block佢佢唔知 打完解返咪得

lM

好耐未試過有鼓衝動想請假返屋企打機

手掣同機派唔派貨

係咪今晚12點後有得玩
利申:數位版

高清獵人

老閪都玩女角

其實我仲好想玩空戰mode
其他mode冇唔緊要，可唔可以還我空戰mode
+水中戰

係囉，block左佢佢唔會知架 再唔係咪較自已狀態做離線

係

身在荔枝角，究竟去葵芳定深水埗買會平啲？

普通版

mk

數位係聽晚12點後呀
唔好再問喇

有冇位留psn

點解仲有人答

整個EXCEL

片手，你唔驚打小過既話

窮閪咪打機啦，偷跑仲要格價

188有貨了

關你鬼事咩

置頂咪算

好惡,格價都比人鬧,巴打你一定係好有錢

都好呀

完全唔明格價有咩問題

葵芳448

有興趣喎 但你放幾錢

數位版表示無奈

有無巴打觀唐區報價？

痴線

點解講到慳錢係罪嚟

呢到就係比呢d垃圾整臭晒
一陣比人放大問下價都話要GOOGLE

淘大電話問未有貨

你好撚有錢咩？

請問淘大附近有冇game舖，剛剛外出九龍灣度工作

差幾日就無奈姐

而家差個幾粒鐘都係食花生睇戲啦

G持你啊巴打

好佩服d格價精明人

偷跑冇問題

起碼炒到五百幾一隻

等我好過D

利伸:買左數位版

英雄所見

中上環有冇game鋪

爭得10幾20蚊既話... 搭車都搭左去....

有咩要留

Push

main咩武?

爭果半日
買得DL版都預左會咁架啦

你試下去3樓問，個到有兩間
有貨話我知

我諗佢意思係係中間，唔知向邊行

收埋佢啦

又唔係射波驚乜

188有未呀 有就放lunch即狗衝

訂左限定版是咪已伏

報咩都冇用
收工去到一定貴哂

M

買digital版啦c兄, 今日九成食炒價

上面有ching話有

屯門依家有冇地方有game買？咩價位？

我比較鐘意空戰鎚

全武都唔識點算

有冇咩post有template抄考

半日好多呀屌，好撚辛苦隻手俾野咬咁

我全身都開始痕

救命呀！！！！！！

GAME入面個名

啱 放假做咩關佢春事

唔係好慣打BOSS冇血BAR睇

Del 左個同事咪得

數位撚等睇水魚

main片手會唔會比人block

Thx 但想買deluxe

今日有冇偷跑please

等睇被屌

Main腳踢

灣仔188 $428

Ok 感謝巴打，整埋少少嘢過去𥄫𥄫

黑人問號.jpg

可能第二隻驚黎

扑暈自己先囉

記得叫人今晚整醒你

請移玉步到龍X谷 手機版

快d走！！
有人幫你頂住架啦

貼個說明書條link 先啦

岩呀 鏟左佢就唔知你玩緊咩 叫你一齊打機話介打機

得件外觀裝有咩用？

我呢d等收工既，實體同數位都無咩分別

利申：買左數位

落個備註隨便寫

有了？？

應該搵唔到你個名

有冇荃豐報價？

放左工仲要番學，番到屋企岩岩十二點

唔洗2點又要開第三個post

會無左呢個人

都未開啦

係咪今日有架
我放工即去

現貨價?

coffee老母 448
其他都係428到

旺角有冇

應該連登名>game名>PSN>HR>main武>上線時段

12點未到#500
轉個頭 鋪頭開曬
四圍又報價又鬧交
0000前開到Post4

mk有冇價

類似咁

格價都比人屌心諗咩世界

一陣落mk睇

留psn有撚用咩 入到場先問人打乜龍？

到時咪又係係到留房號

請問有沒有日版的消息？

其實邊間係coffee老母

黃金
金源有無偷跑？

428

推

HR會升架嘛

惡撚過共產黨

藍田有未 返緊工好期待

有無手足知道聽日有無可能買到碟？

今日都買到啦

咁唔留HR咯

名單

有錢就得啦

問埋男/女角

唔知訂左綑綁機有冇得拎?

Thank you
因為我訂左

元朗喜利有無價

有冇人知信和有貨未

開左喇咩？我lunch會去睇下

600內？

冇用既話就PASS左佢

食飯去拿驚

屌你偷跑唔炒你班賣家偷跑嚟托呀戇居居

不如開個報價區
呢度討論返隻驚？

我都去望望先

您必須擁有權限

平均都～450左右

大埔有未

交易現場

仲旺撚過股市

有冇屯門撚知幾錢

Where

啊係喎

要限權,岩岩申請左

有冇鋪頭已經賣緊碟 啱好聽日唔得閒

灣仔188
$428
已經有貨, 打黎叫我囉
我前兩日訂既, share 比想買既巴打

就係因為有ps store
所以炒唔到

佢唔偷跑聽日9成人都買左數位

喂 偷跑出去開個post問啦

你睇睇上面同下面其他人既reply先

放心啦
呢到一路都無討論隻Game
Post1 講耳機
post 2 200樓 屌買4定買pro
而家報價

仲有講av女優

上Sony store買囉

呢家剩係比人檢視

藍店今日會唔會有

講明日香好正常呀有咩問題

獵人之日常

推得好快都唔知講左乜

係依邊入

登記係用表單
名單只係比人檢視

元天屯有報價未

開房入場id就得
玩家list似乎冇咩必要

金源 普通428 特別1080

所以冇用的話可以PASS既

特別版係有埋figure果個?

beta可以講嘅都講完

game出咗姐
server開未

嗚呀

你覺得呢

其實之前4/X/Xx
有line個之類 群組野
唔啱用當我無講過

好想快啲有人開埋game
之後server 又開埋
數位又輸

明日花世界最高.....

有冇荃灣巴打報價

數位有邊次贏過

一係重申講一次
用片手=打少個

MK信和有冇報價？

好緊火就去馬

話唔定聽日炒到上宇宙

你放二手都仲可能有得賺

駁唔到。。。

不得不承認。。。

數字巴好有心

駁唔到

想問下係咪已經偷跑左?

粉嶺468 walk in

加PSN應該有用會方便啲

屯門置樂 大鋪賣緊$488
有間細鋪賣$588 我以為我聽錯

聽日大家都玩緊
可以輸咩野

而家坐定定等收工
今晚食完飯沖個涼j下av就玩得啦

智多寶狗都唔屌

買左數位deluxe 玩住assassin creed dlc等 🤭🤭

PSN同GAME名點分

你寫攻略我再幫你整合

原價放 我又唔係炒家
原本反而擔心要蝕放

不過仲未收到通知拎得game 夜少少問

狗也不屌

玩早幾粒鐘都唔知有咩咁特別

game可以自由改名架嘛

Game名入Game打
PSN還PSN
咩事

我表弟岩岩550$入左

係咪要放Q&A架

驚hit 1080

眼見仲有貨

屯門？普通版？

掛住打 邊得閒寫攻略

好景電梯一上個間 4點鐘有價 炒價498

屯門置樂好黑架

杜絕炒風人人有責

唔差在行多幾步姐

即刻出大埔買

即係你上次

上水銀星有無價

置樂成班炒狗

屯門不嬲賣貴幾十
知你出去買好遠

淨係冇左野豬王
已經係新手福音

我填左顯示個ID.....

點睇返個LIST

屯門都出左名高價區黎

期期我地都叫杜絕
閪有得杜咩
買我地數位版算啦

買得數位真係預左係唔介意

放工都五點，有人要睇戲有人要練波有人要做gym有人要睇av

食下飯差唔多

出面如果未有報價區 咁我開一個啦 免得阻住呢度獵人討論

未開門

巴打你地開波先

認真我一路都唔明點解PS要分兩個搞到好亂....

利申 乜都未買

你諗真D再講啦

唔介意 無咁多野可以討論
個個食緊花生

有觀塘價未

有實體game都好
都係整下人姐家陣，今晚先開server
討論乜7姐？

想問下如果買中文版可唔可以用日本psn買dlc?
因為日版好貴想買行貨

屌 但屯門搭得車出去買 車錢都係返度啦
喱個就係屯門嘅問題

洗鬼開咩
等到個個有game 就唔會講報價啦

game無所謂
dlc跟psn

村任都唔洗連線

引完你出去 LUNCH一到炒上天喇

梗係叫朋友幫手

住屯門d人全部都屯門返工返學？

信和有貨未?

今集有冇外觀合成

仲有來回2粒鍾
買方便買時間買地段
500$都算掋

上面巴打狗源428有冇訂定walkin？

有

數位

報價請過隔離
[url](PS4) Monster Hunter World 全港報價區 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

驚都未出到有咩討論？

WALKIN都係428

其實就咁用一個都得
XBOX都係剩用一個

元朗喜利有未?

真係屌佢老母

iloveNintendo

笑4

想問game名一定要英文？

謝謝，即刻換衫狗衝

FF幫我係REMARK果度加返我要屌明日花

一個係PS個名 一個係game人物個名
所以巴打叫你諗真啲

傳統上可以打到日文漢字
應該今次都係

唔係我host架個excel 有咩想改要搵數字人

金源 428

巴打你整個明日花樣既女角算啦

已經賣緊？
賣幾多

我見個個巴打都係英文名

無

日版炒到5xx 但係又唔想哂左日服d錢

佢FB PAGE話有

2G查過半個鐘
不了

突然有d驚係個list度見到識既人上連登

加左
BTW用意不明

佢即刻幫你加咗

啱啱買左，深水埗金源 428@1
見到有成箱係到

誓言嚟

真係加

關乜事

我係屯門買左$488

psn 苦主未開到驚 唔知改咩名好

慳錢方面贏少少

佢無用意只係想屌明日花

尊重言論自由

有無人訂左限定機？
幾時會收到通知？

即係唔係PS SYSTEM果兩個?

咁FF幫我將GAME名變返無SPACE

賣緊428

唔明明日花有咩好

利申：唔睇AV

係咁叫FF

笑4

有撚排執.....

機應該要聽日

FF唔係萬能架

吹到唔睇

工具幻想

二月六

因為日服買左psn。。宜家唔知買咩版好

不停召喚FF

同埋GAME名幫我消返個SPACE
THANKS

用意係證明我好想屌明日花....

百年聖人出
呢代我搵到了

冇關係

FF幫我整個明日花出嚟比佢屌

借問聲你打唔打丁

唔睇AV唔代表係聖人
佢仲有其他勾當

照用到只係買唔到dlc? 新手唔太熟唔好意思

賢者唔打丁架

FF麻煩依家拎隻驚過黎比我

佢話唔睇AV但睇GV

FF呢
唔該FF去左邊
我想搵FF

勾當
FF快啲自首

game咩版唔關係
dlc跟你個psn戶口

星期五都冇得玩啦

你係咪話日服買左PS PLUS
隻驚唔一定要係番有PS PLUS果度買
DLC係跟買驚個PSN

佢地annual dinner個時間真係撞到正一正

好早就知啦

一定係怕有人無驚玩衝上去大叫

FF我唔夠錢洗啊

要sony store 做咩？
買左機？

咁去atm禁機啦
一禁就有錢架喇

明白，所以如果遲下要買dlc咪要用香港psn唔可以用日服買？

應該係出機

睇黎似想放左工去拎機

sony style好多時乜7驚都無
到時買唔到真係

咁FF幫我禁呀
唔該

你開個港PSN 再登錄常用PS4
用港PSN買DLC咪得

訂左機

狗衝去hmv果d好過

FF去禁先有

淫賤

好呀 俾你張卡同pw我 等我幫你

FF咪走我要你幫手打素材任....

康怡428cash

game都未有你同我講素材任...

但唔係有email 通知咩？
聽人講聽日sony annual dinner早收
咁幾點先拎得機

偷跑左個隻係亞洲版？ 遲啲
都會有中文？

佢個波同lin大小比例好正

未開ser啊

有現貨

日水嚟
唔會有中文
同中文PATCH會有排斥

冇，印度版黎

平時玩開班fd都要11點先齊腳
今晚隨時都係大家開個人，開個公會，吹下水就瞓

真係急黎無謂

唔好引人啦，好多人等緊放工㗎

係
個貼紙求其痴上去呃人

留定名入lihkg公會

訂咗game又無帶單 收工返屋企拎單再狗衝拎game

屌 即刻走堂

咁都得

呢幅引唔到人

從來mh 著曬甲 乜都睇唔到

（除左麒麟裝 ）

Game名應該有得打中文
我beta 都用中文名
有注音，倉頡

SOR我有D失控

玩遲幾粒鐘會死架班偷跑撚
比你衝撚到識飛咪又係最快玩到話悶然後賣game囉

我都係公司
有個FD SD出黎....

你有冇答佢，嘩你好威啊，有得玩

人地個fd我諗就無咁既意思

有無巴打有多d女裝衫可以參考下

舊圖嚟好似

諗定公會叫咩名先

FF有求必應

公會叫 FF 幫我

直接叫LIHKG真獵人公會

我試過係game個chatroom打到中文

叫pkm vs mh

80年代咸碟名咁

FF我要

FF 秘史

好似唔夠多pkm post巴打

FF 4時間

魔物獵人連登攻略組

叫"片手打少個"

合購214咋

其實又唔使下下串人既
人地係GP SHARE出黎
想比大家睇下好搞笑個樣姐....

pkm post巴打here

呢個有見地

用片手入唔入得依個公會

觀廣$468
電梯一上果間
隔離遊戲領域walk in 要3點後先俾買

陣間搞到全天下片手撚屌我哋

人地酸上腦，由佢啦

照計係要用片手先入得

有冇香港人夠薑開個直播黎止下痕

魔法中年

部機冇位
Del game會唔會剷埋個save?

pm zero

唔會 應該係

唔會 佢有自動上傳

屌好想聽日射波係屋企打機

game 還game
save 還save
&
PS+唔係有save upload？

有冇mhw tg gp？

zero?

黃金有貨。藍店標$450 訂貨就$428

okok

藍店都炒, 係咪on9

轉頭出去睇下有無貨 訂咗實體

驚部機del左隻game佢會自己del埋 ps+個save
Anyway,thx

訂咗貨可以早攞?

某utuber,之前直播偷跑俾老任停ac,好似係

呢條撚樣慣犯嚟
有心嘅
已Block

金源就咁walkin都428

訂左貨都已經有得拎。可以去拎。

果個油頭毒撚

巴打走！

我。。。我頂唔撚住啦！！

未玩都爆2個1001

屯門訂左418有得拎

Sony唔會咁小器掛？

條撚樣今日飛撚左去台灣
冇得玩

轉下眼呢個POST已經808.......

唔好咁留意D 小學雞啦

窮撚

難講

FF 我要

世界仔嚟
唔撚鐘意佢

會唔會話用pro玩順d快d

好景428 已取

會

不嬲都炒埋一份
有錢齊齊數

有冇巴打知如果網上訂左主機，聽日係咪直接出拎就得架

藍店一直都炒
係無炒得咁勁

佢唔係有email俾你？

咁事實係慳左錢
點似巴打咁有去衝啲$588炒價啫

點解咁快有偷跑既

重未收到email 係咪可以返去玩手指

好似話咩到貨先再send黎
但係如果我直接上去大有冇機會有

因為到左聽日就唔係偷跑

藍田有了, fb出左相

咩人先會follow呢d youtuber既動向？
連登d學生哥真係

聽日就正日 今日唔偷咁要幾時

偷得半日仲叫快？

之前MGSV偷成個禮拜都試過

因為真係咁快偷跑

唔算快
正常事

家陣中學生係snapchat, youtube, ig

其實我係學生妹

第三個post名改做
宜家開波

就係有呢d傻鳩先有鋪出呢d 傻鳩價

sor,我意思係,佢唔係今晚先開SERVER咩

學生妹

呢隻驚有單機

錯 係有求必應的FF

耶,ff唔好咁啦

元朗喜利440

FF我要學生妹

FF係PKM POST果陣已經係咁

有人想知再講

有冇巴打知屯門利寶/市中心賣緊幾錢

要搶到1001先得啦我

今晚就開ser, 今日有得賣好正常

係喎
sor,好耐無打村任,唔記得左

市中心果間

psn苦主倒數區

上緊堂，打電話叫呀媽幫手買

又邊到苦

藍店聽日幾點有得拎

我返工不知幾開心呀！

叫FF咪得

其他人搶都係用FF做標題你死心啦

買隻mhx比你

公會名男子不如叫片手千人斬

如果明日花做youtuber會follow

又一城附近有無game鋪
一陣lunch想狗衝買

母親因買錯mhf被打

日本警視廳於27日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打母親的的少年（15歲）。由於父親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，母親只受了輕傷。

根據調查，少年和母親（42歲）約好，要母親替他購買於1月26日發售的MHW。不過從早上就去排隊的母親，卻買回了別的遊戲，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打母親。

聽到母親的慘叫的父親急忙來阻止了少年，不過母親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

又一個準備上報

無人知

人在大陸，31 先返，冇得打啊

我諗職員會提醒下師奶

廢事有命案

雖然講game唔係好應該lung埋政治嚟講，但巿中心game舖老細經常喺愛港之聲活動企得好前，所以我冇幫趁佢好耐

31全世界爆哂機了

叫雞仲爽啦

而且本身都係黑開

真定假？
個行為好垃圾

機冇偷跑

呢層又唔知喎

屯門置樂548

本身都係社團人

其實無乜問題
一家人係咁幾sweet

走左堂

觀廣450

咁係我問題
樓上巴打當我冇講過

諗起舊時嗰單叫老豆買psp, 點知。。。

放飯請半個鐘假去拎左先

知音，美心瀨粉😘😘😘

屌得細力d
想問下係psn預購係咩版 放飯個陣番屋企衝動得濟即刻上網買左

有幾垃圾

你俾左幾錢先

DL版

仆街，快撚啲到6點俾我收工啦

我都想+22蚊偷跑半日
買左ps store

可以click落預訂個度睇下

荃豐有無包膠

隔離有人講

頭先game鋪打俾我話有得攞了

係荃豐訂左 唔知今日有冇

出面有報價區資料齊D

ps store既唯有用多個主題同唔洗換碟安慰下自己

打爆機咪又要同自己班未開始玩既FD一齊打

大把放lunch蛇出去買
隨時7, 8點先返屋企，9點先開到機

實體版偷跑入到單機mode? 數位版入唔入到？

買數位版先

唔洗安慰

唔洗咁sad
我成班fd都係PS store買

你開機睇睇

觀廣468

元朗440

留名今晚一齊狩獵

有d睇錯定點
有d 送7日plus 有d 冇？

做咩咁多人叫我

cls 瞓醒已經開到post 2 仲要就爆
個個偷跑

炒到5字頭真係short上腦

推post快撚到

你應該冇睇錯
但唔知點解

有無人會諗過會爆ser

做咩換左名

定係第二個人黎

有個功能叫起底

唔好扮野啦,明明無女先可以玩

真獵人一早停晒學/辭晒職

想問下DL 版隻GAME有幾大?

有冇人已經整好女角個樣嚟j吓
不過玩緊仲邊得閒上嚟

有冇灣仔撚報告下偷跑啊

我係佢分身

14gb

冇眼睇

信和熱線有得羅 出緊去

有冇旺角撚報告下偷跑啊

攞咗碟

射左
THX

估唔到見到有兩間細鋪都表示無現貨得訂
啲貨竟然唔係多到水浸

嘩屌

我都覺，通常第一晚係玩唔到

置樂$488
利申：訂價入手$418

如果有人開公會叫任天堂次次韋陀天都第一會點

188拎左game，二樓間藍店冇訂都係428

爆咪單人任 成朝又似鬼打牆咁
講黎講去都係個幾咪
FF幫我係下個Po頂講埋
爆ser玩單村

真係攞到第一先算

未到正日

有女屌我真係唔撚理芒亨啦

講黎講去都係個幾味

講就係咩

ps4好似未試過有game玩到爆ser

我朋友個芒享角式今晚就出世，求改名

又準備爆po

FF

For honor

OhHiMark

洗唔洗霸氣

片手毒撚

個ser自己爆
唔關玩家事

大把，UBI, EA果堆

你朋友玩咩武

動輪劍

軒轅劍斬港女

FF唔再出聲
等搶1001

性連，最好有綠色氣色

唔用片手

明日花綺羅
我會係咁追住你個fd屎忽黎屌
屌到佢成日都血

改到中文名咁正?!

可以廢左個彈碟制 我上網睇教學照住整 而家完全冇問題 不過我多數都買數位之後同fan share。

咁推法開到第4都未真開波…

魂。初弒

劈佢老母

有得用倉頡

有冇人知金源拎得未

從任天堂來的刺客
名片介紹：我的戰鬥力有44億

速成顧傭

seed

J到眼懞
名片

好賤呀
點睇
一睇就知係香港巴打

過隔離偷跑區

中文字幕係咪聽日先有得dl

係呀

又1001

調景嶺藍店冇訂冇得買

好!!!
條氣順晒

188 428

998

1001